未有雙普選前，要求獨立調查係幫緊港共政權增加認受性

共產黨讓路給泛民通過，查共產黨擺佈過的錄影，幫共產黨永久消除831的疑惑。
香港人，坐穩了共產黨的奴隸。
在政治上，香港人就不懂得先後次序，總是懶叻。未有合理的民主政府之前，運動的一切罪行是無法調查的。你授權現政權去調查，就是幫他們洗脫罪名，往後的民主政府無法在調查了。因為根據普通法，你不能重複調查的，除非將來的民主政府是流氓政府，不守法。
泛民專門幫共產黨洗脫罪名。泛民萬歲，香港人繼續投票給泛民啦。

基本上未有雙普選前，基本上所有既獨立調查係唔可靠，包括要求公開831閉路電視片段，港共肯公布出黎既影片，一定唔會對佢地不利，反而幫佢地洗脫緊罪名。

而家放出黎條片已經剪到體無完膚

真，佢831點兜？話係個落閘警員自己錯誤決定

同樣道理，獨立調查如果要做，政府放料俾調查委員會，煮死d散仔賴係佢地個人行為

就幫港共加分

預左，唔通有條片影到太子站月台班速龍抬緊屍會放出黎？

獨立調查對政府有益 政府點解唔做?

你用水務署既水，過馬路跟交通燈
食煙唔食私煙，全部都增加緊港共合法性喎
點睇？😂

獨立調查結果會 向公眾公布

小圈子功能界別 唔需要面向公眾

又黎失敗主義

搶攻功能組別無用
未有雙普選前 獨立調查無用
未獨立前 雙普選無用
共產黨滅亡前 獨立無用

因為狗隊唔俾
所以777先要整個檢討委員會